(有片）呢隻倉鼠食自己痾嘅屎 仲要即痾即食

好似好正咁

食到 lamlam 利咁

下面好似磨到腫晒咁嘅

應該係佢兩粒袋？

真心不了

唔多似春袋喎...

係咪佢有啲病呀

想睇多次條片望真d 但睇多0.1 秒都覺得核突

係呀 蛋蛋黎

熊仔鼠 蛋蛋一向好大

係熊仔鼠黎

食屎大

仲以為食屎食到扯旗

如果咁大應該係夏天會常見D 因為佢地蛋蛋可以用黎散熱 冬天既會縮番細D

兔仔都會食番

佢地要完全吸收D食物營養先咁做，
唔似得你咁食完吸收少少 屙番出黎 就沖落海

Ching都會完全吸收D食物營養 ？

食家